DJ Soda素顏上鏡夠勇評價兩極 網民錯重點：只留意她的身材！

現年32歲的DJ Soda是韓國DJ界的女神，樣子甜美加上擁有魔鬼身材的她，從不吝嗇其天賦本錢，經常性感示人，又在IG大派福利，成功俘虜了大班粉絲的心，目前她的IG已有逾382萬的粉絲，極之有人氣。然而身為女神的她，竟然不介意公開自己素顏的樣子，勇氣可嘉！

DJ Soda日前與韓國人氣化妝師SSIN一齊拍片，她們這次以「仿妝DJ Soda」為主題，一起化DJ Soda的招牌靚妝，兩人均以真面目出鏡，DJ Soda素顏的樣子令網民感到非常之震撼。其實零化妝的她可以看得出皮膚的質素Keep得很好，有如剝殼雞蛋般白滑，可是有網民就覺得她的樣子顯得相當之殘，留言表示被她這個殘樣嚇了一跳。但另一方面亦有網民讚她的素顏清新好看，卸下濃妝反而增添了幾分少女味，可謂評價兩極。

而當她化完妝之後，就即時靚返晒，即使只化淡妝都已經很漂亮迷人。有網民就留言表示：「妝前妝後分別好大」、「殘樣很嚇人」、「依然是個美女」、「素顏更自己可愛」，亦有網民錯重點表示：「我只留意她的身材」。

現年32歲的DJ Soda是韓國DJ界的女神。(ig@deejaysoda)

DJ Soda素顏樣殘爆VS可愛評價兩極。(Youtube截圖)

當DJ Soda化完妝之後，就即時靚返晒。(Youtube截圖)

Dj塑膠

32歲嚟講，超班喇喎

幾正

完美

波大遮三醜

成身都係膠

假波

塑膠人

你唔計佢人造人的話
咁既素顏叫差?

明顯人造人我就知

我屌呀

佢用對波打碟

笑佢嘅人係唔係認為素顏會同化妝冇變化 咁都笑人
明星個個都殘樣 靚嘅背後歸功於化妝師

小S

整到全個人都塑膠咁都吹奏

如果整到咁素顏都唔好睇
就好收皮喇

同D大陸G個個整到咩咁，
成日行街扮素顏一樣
海港城見唔少喇

成個面形同眼形都假架
仲話素顏

日本妹腰幼波大= 天然
韓國妹腰幼波大=整容

支那女人腰幼波大=周街係
香港女人腰幼波大=極稀有

邊度唔想屌

後兩者係事實喎

打碟有嘢睇,彈下彈下,現場氣氛好.

同香港個白雲撞樣

愈整愈柒

冇嚟彈性

爭咁少

素顏反而無咁膠.....

成舊都係膠 有咩值得評論

韓國呢招幾work
搵d肥豬西曬筆錢整到佢靚樣大波人間性器
再谷佢去cap水 途中仲可以任佢擺佈
點靚法佢地都唔會有自信 因為佢個樣同副偈都係借返黎
十年到d Botox呀 埋線呀 玻尿酸到哂期
就可以放棄

原來已經32

有無 lin圖

想渣到對假波波爆

... 人造人完唔靚造嚟做咩

同埋造完都要重裝嘅話 不如都唔好造啦

人造人都照殺啦

整左容其實算唔算素顏？

唔錯

對波真定假

睇日本 DJ Mel啦

假波

警務人員子女關注組

我本身以為左邊係DJ Soda
右邊冇乜分別喎

現實上後生果批點都微整架啦

前兩個都係

dj？

整容雞黎講佢真係好撚正

之前成日見到d人post個個佩男
比較既話佢叫素顏化妝唔差好多

得d頭髮係真

有得屌佢我屌撚死佢添呀
講乜鳩整容

假波照屌

原來佢已三十二
雖然話佢有整容
但都睇得出佢有做健身
佢個pat無得呃

你究竟見過真波未

右邊嗰個？
左邊係肥師奶嚟

唔好on9啦 以為日本妹整容整得少過泡菜好多？

膠

呢個名啱晒

dj plastic

著到咁撚樣唔望你對波望乜？

支那女人用美圖秀秀推到背景都曲埋咪波大腰細囉

右邊嗰個化妝師黎

下 佢素顏咁都叫樣衰 咁冇人靚

有波睇嗰個啊

個波勁硬